\assignementTitle{Определение пересекающихся траекторий}{10}

Имеется набор байт --- трафик, собранный на концентраторе, во время общения в локальной сети нескольких  устройств,
включая робототехнические устройства.

Известно, что робототехнические устройства общались по протоколу, построенному поверх UDP (\url{https://ru.wikipedia.org/wiki/UDP}) и
реализованному следующим образом: три целых числа -- $t_i$,~ $X_i$, ~$Y_i$ -- каждое из которых занимает $4$ байта,
где $t_i$ --- время, в которое были сняты данные показатели координат, а $X_i$ ~и~ $Y_i$ --- координаты местоположения
робототехнической тележки в данный момент времени.
При записи чисел использовалась нотация BigEndian (\url{https://en.wikipedia.org/wiki/Endianness}).

Необходимо определить IP-адреса (\url{https://ru.wikipedia.org/wiki/IPv4}) устройств, чьи траектории пересекались.


Считать, что между изменениями робототехнические тележки перемещались прямо.
Гарантируется, что через данный концентратор проходит лишь необходимый трафик, т.е. отсутствуют пакеты,
не относящиеся к данной задаче.

\inputfmtSection


Первая строка содержит 1 целое число: $N$ --- количество переданых пакетов через концентратор  $(4 \leq N \leq 10^3)$.

Далее идут $N$ строк, каждая из которых содержит один пакет, переданный через концентратор в побитовом формате, который содержит
$t_i$,~ $X_i$, ~$Y_i$, где:
\begin{itemize}
    \item $t_i$ --- время в мс, в которое были сняты данные показатели координат -- $4$ байта $(0 \leq t_i < 2^{32})$;
    \item $X_i$ --- координаты по оси $X$~ местоположения робототехнической тележки в данный момент времени --- $4$ байтa $(0 \leq X_i < 2^{32})$;
    \item $Y_i$ --- координаты по оси $Y$~ местоположения робототехнической тележки в данный момент времени --- $4$ байтa $(0 \leq Y_i < 2^{32})$.
\end{itemize}

\outputfmtSection

Необходимо вывести два IP-адресса в десятичном формате через пробел в порядке их возрастания -- адреса устройств,
чьи траектории пересекались.

В случае если пересекались несколько пар роботов, эти пары следуют в порядке первых пересечений траекторий
робототехнических устройств.

В случае если таких пересечений нет, следует вывести $-1$.

\exampleSection

Примеры входных данных и ответов к ним можно найти по \href{http://bit.ly/2QkcNzv}{данной} сслыке.


\includeSolutionIfExistsByPath{2nd_tour_progr/05_Communication/01_Found_intersects/solution}